mhw係咪亞洲地區無得用pc玩

睇巴哈講就算有都係得單機版玩

Steam如果只鎖購買唔鎖開game都可以既
不過PC咩情況目前係冇人知，而且唔會同主機版同步發售

any source? 幾時講過會係steam出?

咁capcom d game多數上steam既

唔出Steam唔通出係EA爛橙/Win10 store/Uplay咩
出果D地方game都未入你就已經煩到唔想玩